一年一度既表白節黎啦 一齊黎分享成功心得

女神都話好鍾意我 總約我下年今日去日本旅行 見佢應該怕羞依家都未覆我
等我儲定錢 下年一齊去
我就係成功既例子
邊個話毒撚唔比表白 邊個話毒撚唔會佢功

你乖喇